放流料黎話打大交 只會令到727仲多人出黎

笑撚死 諗政策果陣有冇用腦 黑警